想學德文，有咩方法？

Grad 咗之後想去德國讀 Master, 但嗰邊要識德文先可以報，想喺香港讀咗先，有咩方法？

溝條德國仔

Freu mich!
可以去goethe institut or Hku space 學
或者坊間都有德語教室，但質素就唔知
自奇唔好諗住自學，你自學到既可能性基本上係零

部份自學都唔係唔得既, 不過全自學就真係要好有意志力
我本身係A1自學, A2上堂, B1自學, B2上堂, C1自學, C2上堂

A1 - 拎本Teach yourself German已經夠殺
B1我就靠睇下d簡單既片, 睇德文卡通片
C1就乜柒都睇, 見到關於德文既野就睇